發覺香港真係好多痴線佬痴線婆

吸引力法則
你懂的

同佢講番句you are the chosen one
然後一拳兜埋去即走

我應該會發癲打鳩佢

試過街旺角冇啦啦 有個人指住我
大叫 死人警察
我個下呆左 個年好似16歲左右

點解唔搵車站職員

深水埗港鐵站開槍案 消息指女警向持𠝹刀男子開槍

【爆相爆片】失常漢擱路爬白車頂講英文 木棍追扑救護員被捕

痴撚線 點解咁多痴線既可以周街走

咁答佢就會唔理你走左去

999係唔會線路繁忙

年約29歲..........

點解唔係年約30歲
點知你覺得係29歲

識唔識講motherfucker架，渣架

會架？
不過我唔知呀 打過去 係錄音講野 第一次打過去
個時太驚 仲邊會理佢講咩 見佢無真人 真係淆到仆街

因為覺得30歲好似太老
但佢又唔係師奶黎
佢黑皮膚 印度 / 南美人樣
西方衣裝
望落正常人咁
第一下佢拍我 仲心諗幾靚女
屌 原來係癲既

你同佢講I WANT TO PLAY A GAME